「月經」 新手買咩好

最近入坑 打算買二手玩下
Canon 600D + 50mm
其他仲有咩建議

揀得canon都唔會介意係唔係2手或者過期spec架啦，對不對

600D對焦唔準 真咇咇假對焦
利申前用家

直上EOS RP

Canon: 影相唔係靠spec既